大家點睇人生改造課程

事源是咁的有一個識左好耐既朋友
同我講人生改造課程 佢話好實用
一定會學到好多野 不斷係咁好評呢個課程
佢聲稱上緊第3階段既課程
然而我上網見到一啲討論區話
呢個係一種洗腦同催眠你既垃圾課程
其後更提及到3階課程既Leader
需要令到一定數量既人參加
否則會被組織既人責罰
當日佢係咁同我講呢個課程好有用
從而慫恿我去參加 呢個課程需要大量既金錢
所以我唔排除可能比佢利用
希望大家可以比啲關於人生改造課程既睇法我

弱智

真係好有用 我成為左人類第一位變革者

you will become another person

好有用
可以狂揸女同學對波

人生改造